恒大今日 別要再被寸

恒大今日 別要再被寸
校名都改變 如今叫做恒大
或在恒大收生的盛宴 惶惑地等待你出現

教會名？

恒大都得，能大都得啦

其實你係咪有精神病 恆大有冇咁撚好笑
開撚埋十鳩幾個post全撚部恆大恆大 on9

笑你老母牙笑？ 當我恒大係笑話？

別要再卑傳

你竟然侮辱禾含

杜Sir 12號出唔出啊

本sir留守康城

唔好意思
我表弟有小小輕度弱智
佢媽咪知道影響到其他人都好唔開心
我代 表弟同大家講聲對唔住

輕度？ 你講多次？

講呀，粒水

中度

寧入恒大 不讀偽進

重度，直頭弱智